獌迷係咪好x憎摩佬？

屌！當日又感觸流淚話自己終於有領隊

贏6:1都唔感觸幾時感觸

今日竟然唔係牙朗

牙朗呢？

YES

垃圾一名